\begin{song}[remember-chords]{title={Vedno si sanjala njega}, band={Fredy Miler}}

\begin{kitica}
Am \\
kadar te vidim ko se mi smejes \\
C \\
sreca sije iz oci \\
Dm \\
obnasas se ko da sem senca \\
E \\
ko da me ni.
\end{kitica}

\begin{kitica}
kadar te vidim na dnu duse \\
mi spomin spet ozivi \\
tih spomin in bolecina \\
ki se tli
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am \\
vedno si sanjala njEEEga \\
F \\
meni pustila si lazi \\
Dm \\
jaz pa mislil sem le nate \\
E \\
vse noci \\
Am \\
vedno si sanjala njega \\
F \\
mi lagala vse dni \\
Dm \\
jaz pa mislil sem le nate \\
E E7 \\
vse noci.. [vse noci]
\end{kitica}

\end{song}
